當年呢個bb而加幾多歲？

有冇人知？

佢真係好得意
唔知佢生咗仔未呢

通常細個可愛 大個醜

咁你細個一定可愛

同意

酸到

萌

生左兩粒孫啦

2000~2004
R.I.P

雙眼皮加大眼

係我男朋友

想睇近照